MK男遇PTU截查 誤按噴劑噴自己

晚上7時許，PTU警員於旺角奶路臣街10號對開巡邏，其間截查一名形迹可疑男子，在其身上搜出一支噴劑。該名男子聲稱購自淘寶，混亂間誤將噴劑向自己噴灑，他感覺不適，事後由救護車送院檢查。警方撿走噴劑，調查是否「胡椒噴霧」。

古惑噴霧

為咗呃工傷同射波可以去到幾盡

入黎就係為左睇依張

睇內文好嗎

阿蛇:「你攞嚟噴自己我咪信你囉」

我屌鳩你呀！！！！